未訓嘅咪入嚟傾下計囉（325）

頭香

你好快手

5

收皮閘住
到時都差唔多40歲了

料

奇仔

19年既清水
乾杯

楚

咁細個 屌

阿早

又笑我

媽咪

脆

笑佢mean你

見你咁慘 等你好番先✅✅你
現實幾日唔講野會好好多
我上年就係呢d時間病

40歲a0

成個星期夾埋都無瞓20個鐘

生蟲蟲了

敬德叔

唉

咁好
上個禮拜聲都失埋

本身係frd都好尷尬

你平時把口係咪好多野講啊
個天要罰你

保重身體

唔怕肚餓了

they treat me like man

呢到有冇酒聚
可以過濾啲咩料啊

係 有時比firend話我嘈

唔死就ok

...

係咪真係多野講架你
驚你真人好靜

[member]其實好睇情況 未必告得入[/member］

點解咁嘔心

要小心

啱啱識我唔熟會好靜
識耐咗就唔會

你

輪更啦 一次失誤就無架啦大姐

屌 我警告你哋班友咪撚開吐露港公路行車線
讓步會佢畀佢呃咗㗎

梳其實係我靜

屌你mean鳩好好笑都好鬼抵死

唔似

人權民主法案通過咗

知道

佢好賤

希望越大失望越大

瞓唔著
又成日發惡夢
跑唔郁真係好撚驚

保護心事仔

咁要見下喇

我好耐無mean人

保護咩料妹

幾多次都有Buddy

成日mean人

保護料料

真

唔保護啦 佢自作自受

講左無懸念必過架啦

笑左笑埋右

有料

因為佢常伴你左右

我想講 唔知係咪自己少運動

你唔好咁進擊啦

冇料

過多次眾院就得

佢就係太激進

哈哈

我係受保護的

點呀...

咩料案內所

你一日打十隻曱甴都可以
不停拍拖鞋

保護左先算

攤到六點剪片

嘻嘻

有咩後果

剪咩片

唔知

好羨慕 咁多女

不了 怕怕

咁又五點半

我怕多啲

想cow嫩草？

不了 爛鳩鳥

好想瞓？

試以此linmoji 寫30字解釋呢刻想表達的心情及想法

想cow敏敏

就訓

我仔黎

不了 作文

我gay

支持

你死老餅收啦

咩料啊？

傾番一頭半個月先

實在估唔到

好

嘻你老鼠
A0

召喚青眼白龍

我哋開始啦

難忘你

前線都唔會同你講

收皮
得罪你？

好聽過

怎麼都有限期啊幸b

我愛你

咁我訓先 即閃

笑死

屌講起
漂完個頭好似鐵線咁
唔想再漂

準備訓 準備左好耐

我唔愛你啦 88

依 訓醒啦？

冇女 發霉了

又嚟

又笑...

想保人？
問過我未！

望左兩眼痴線西post

lmao
未漂過

楚楚 禾艾尼

我係人渣 我係食屎狗

做咩咁突然

成人台？

娛樂台

果時去左大陸玩 去salon 條友用果啲刷黎幫我洗頭
屌你老母

大陸不了

頂得住

cls

我愛母性光輝

咪一樣嘅娛樂成人

洗洗吓洗咗第二個頭

我仲好後生的

大家一齊跟我叫 爹哋

耶蘇都留佢唔住
我話嘅！！！

漂啦支持
藍色

阿脆你曳

果時用左三盒美原髮彩都黑唔返

終於認？

點解你咁好笑

諗多左 男人黎 我老母啲朋友黎
大陸女人 仆街死

一時時啦 眼訓特別誠實

後生但有母性難得呀嘛

笑咗

好想食四方果

比你兜到

敏巴Mark左楚姐

而家仲有咩

真係好好笑啲friend嚟

支旗我九紋龍插左

紀錄低先 沒有歌(食屎狗)

好似停產啦

兩個都傻更更

咪拎我同佢類比好無
我係真幽默 佢係賣笑維生

大庭廣眾...番屋企先啦

以前行山一定會買嚟食

結婚結婚

咩料啊（好mk)

要用飲管

你幽默

直接開個角仔吸嚟食

不了中學正柒頭

屌 幽默

未訓post首對新人

得啦
A0

又串我

想吃 但沒有了

講個笑話

好賤

好好笑

唔玩啦 飲多罐訓教 多謝你地陪我笑左一個鐘

真
我得罪佢咁

飲飲飲

差唔多夠鐘出去

玩下咋 唔好放上心 我真係飲埋訓 rip

Okay nvm
Rip乜

搞唔掂 好眼瞓

訓 由9點幾飲到依家成打半都未訓著

一齊？

若無其事沒韻味

明白的

我頂

抱抱

咩味都會買一盒！

出事 比個靚女睇到啲柒野

我咬手瓜未贏過

粗個d真係得肉唔係肌肉黎

無靚女喎呢到

屌 發明追更個個真係On9

你真人其實陌生得可以記不起

我收咗工七個鐘都冇我而家又要返工

咁但係有ot收㗎嘛

追更點有ot收。。

我嘅意思係話有追更錢sorry

無追更錢。。

走仙

追更真心慘

咁快1001 既

好在唔洗追

人老咗就覺得揀份正常番工時間嘅工係好重要

你返呢d工仲on9

真的有志氣
如果你有爬文你知佢返咩工種你又知唔係一般人隨便揀嘅

追左我唔洗番學

我好明你嗰種辛苦
眼瞓到傻

追更真係要好有意志先頂得住

會唔會太遲講呢句

榤仔

冇嘢係太遲只要你肯嘗試

緊張

我都覺
同連續通頂差唔多

去食早餐啦

主動錫姐 搞完都未必一齊啦

去個大先

咁佢做咗我過去式係另一個原因嘅同邊個主動錫冇關

我返開ptbf sorry

唔止一個

錫左果個我縮姐 如果我進攻應該食到

same

唔想搞佢 果日錫完冇下文

糕糕

抽人地水

留名

獨仔早

老羊早

早晨

我要一take pass!!!!!

獨分

追追下po嬲咗
處女膜唔係膜嚟
係環狀肌肉（中文我唔知 英文叫hymen）
佢中間係有窿（唔係你點嚟m）
然後有啲人嗰個窿大啲嘅咪唔痛/唔流血囉
或者去到青春期
estrogen會令到佢變elastic
種種原因都係令人冇「處女膜」

屌你老母綠色字體做乜鳩

你睇咩post

未訓po唔講邊到/邊個喇
總之嬲咗

冇學醫唔係你唔去了解嘅藉口
處女膜係一個迷思

香港嘅性教育好失敗

唔知你講到你係佢條女咁
好搞笑

好好笑講？

唔係
唔準恰笑笑

唔係所有蠢嘢都係佢講㗎

處女膜「冇咗」係有好多原因
都有人講過踩單車啊 之類
天生嘅又有
你咪當 每個人五官都唔同樣啦
hymen點會一樣
仲有用棉條嘅都會
自己google啦 帽你個頭咩。

🎩

唔追po既夜鬼

加油

食咗早餐未

未呀 地鐵好多人呀

good希望你有排都食唔到早餐
餓就唯有上7仔買啲嘢

笑笑係吉祥物嚟
佢到而家都仲係覺得係喊

你好黑心我只不過想去遠d食早餐啫

你地夠啦！！！笑笑係快樂種子

冇計 塞係好事嚟
塞得越耐越好
德仔你搵個人咬落去吸血先啦

東鐵係咪死晒

咸了 德仔好好

唉屌

仲好認真問 咁呢啲呢

我愛拳拳

細個姐

明白

我怕曱甴會爬上黎

做乜笑佢

預左

你識唔識法術

講佢細個呀
點樣呀

少年不識愁滋味

你鍾意啦

oh我講緊cctai法師嗰啲

你又知佢冇愁過？

我地要悉心栽種先會茁壯成長

痴撚線
宜家我講咩句子都叫笑緊人
笑你老尾
我笑緊狗呀得唔得呀毅進仔

愁過都可以開心番先

sor

你不如都係離開啦

致力於栽培媽咪嘅傳人！

唔可以亂咁咬人，我假扮成人隱藏左係人群之中生活，如果亂咁黎會出事

唔離 要攬住你

係喎法師出現未

我唔想搞大佢

屌 未過 屌你老母

邊個想搞大佢個肚

好橙

男人唔會大肚

4013

勇士呢啲時勢仲想生仔

但係我肚餓想吸血

生k型仔

吸自己啦

我唔忍心要啲小朋友同動物同我地一齊受苦

我唔會要動物出嚟啦

突眼寶寶

好少雀了
流浪貓狗
仲有好多去曬民居嘅tg

會唔會有一日成地周街死雀

啲小朋友一定好驚
見到佢地校巴上面拎住張光復香港嘅紙就想喊

唔知佢地會唔會有後遺症

完全唔想囉

我只能希望佢地唔好死得痛苦...

我都驚
佢地咁細

細唔細嘅問題係根本啲動物承受唔到咁大毒氣

生態危機ing.
d國產野好毒

小朋友呀
未發育

啲動物都係

佢拖我手 餵我食野先

查實我大脾有粒瘡黑色唔知咩黎

唉
都唔知點算好

唔怪得佢咁少頭髮

上次見到佢係拖住個大波妹

去睇醫生啦
一係google氯痤瘡？

連登識？

googled la 睇極d圖都唔識分

去睇睇醫生好啲

無咩點算，睇下會唔會有人救，短期內都阻止唔到佢地tg放題架啦

有好多手足免費中醫服務
同埋中藥沖涼皂

色素瘤？

我就冇所謂
啲狗

補眠

只會放更多

早抖

。。。。
你變心

阿b

人地做嘢咁有暗示性你都唔拒絕

loveu

I love u 你會否聽見嗎
你會否也像我

咪拖攬錫無下文 我唔想再行前

肉肉

而你默然 還要問嗎

要

有矛掛住禾

聽日係pride

啲狗唔批遊行

想知

想知咩
我都係google

太緊張 炒晒

邊個令你咁嬲

唔講喇
總之就係追琴晚啲po

批都唔好信呀

我聽日都唔知點

唔好再在乎佢批唔批啦

唔巧嬲嬲

出唔到咩？

諗住照去集會

冇事嘅我諗

有人話搞手係藍？
其實都唔重要
照樣騎劫

好想去

唔知喎搞手係藍咁又點
去嗰啲都係六大訴求缺一不可㗎啦
沒有人權何來平權

冇錯
所以好想多啲人去

我哋都有六個啦加埋你就七個
都原來幾多人
咁就已經搵到咁多

唔知我啲frd嚟唔嚟到

有frd

地球很危險

學校啲人
全部lgbt

假已請 繼續訓

Good morning everyone

勁
想識

Ok

咩？

@咩咩 有人搵你

算啦 當攞經驗 之後就會好返好多 我估

識得咁諗就最好而家去食早餐先

Pass唔到？

緊係唔得啦 隻腳震撚過貓王

下次努力

會唔會係同佢緊張有關呢？即係佢本身其實能力都可以合格但係因為太緊張所以腳震失手？

可能嫁都

埋b 真知我心

我一定考唔到車牌

德仔

Why

歪

太焦慮啦

會好擔心呢樣擔心個樣

但係你想唔想考

我懷疑你有焦慮症成日都擔心自己如果唔合格會點

竟然

埋

德仔！！！！

我都係

快嘅月尾就再考過

好撚難唉屌

到時有經驗就會好好多

一入嚟就笑我

睇都覺得難

魚魚

埋埋

食埋

未啦 都好耐冇食過早晨了

咁而家仲唔食

睇下訓唔訓到多一陣先起身

反正轉左E learning 應該會多返時間學車

Ga yau

咩妹

you really know how to make me cry
when you give me those ocean eyes

蒸魚係最好既煮法

今日天氣好好
睇見都心情靚啲

魚姐

正

好勁

拎住早餐去睇老豆 你知唔知點

埋爸好洩

跟instructions搞唔掂要睇片

唉笑死
老母睇燒山 信咗佢話清晨過法案
然後等到五點幾先訓
結果

屌佢老味燒山 靜靜地贏唔得既
係要出黎燈 燈到時間都錯晒

打左兩個大乞痴 又鼻塞流鼻涕

唉！

我老母終於信燒山燈力極高

唉！

必理痛個沖劑好正的
如果係傷風就飲啦

即係easy learning

1 蒸魚
2 炸魚薯條

朝朝嘈嘈嘈

點解可以咁可愛

噴鼻！

我親過有朋友親身教完都係唔記得
超難

轟轟隆隆

吹熄佢

佢好可憐咁講今日先第一枝

噴完
個鼻哥窿框框位好乾好痕
架巴士好chok好飄以為搭緊船
幾時解放比我落車

去bin ar~

拳拳

有病仲食
信唔信幫佢戒埋煙

有無掛住我

我會

有

辛苦你

呵返我

做得好

今日一定要做好份eassy

比你攬下

今日放幾點

我屌

攬實

3

已經唔記得點摺
陣間摺多幾個先

我都攬實

好複雜又步驟唔係順序

我係佢捲做圓筒嗰度有少少迷茫

我由頭迷惘到最尾

唔知點解肥咗都冇特別sad

唔準鑽地啊

Cuz you don’t care anything now

笑4

好攰

好靚仔。。佢一定好多女溝。。

笑笑早

土土

肉仔

Halo 土土 唔早啦
做咩你要埋咗個bb
唔想人哋叫你做bb？！

Halo bb

好高好靚仔。。

好想問佢拎Ig..

Go

好怕醜

唉希望無事

比啲勇氣

俾女朋友話好耐冇拍過拖，呢個時勢去邊都死咁

戒埋煙

同佢鬥悶

上屋企一齊睇戲囉。。

返屋企

有冇人講個笑話聽

我

講嚟聽吓有幾好笑

我就係個笑話
夠唔夠好笑

想你叫我BB

...還好
講吓個笑點比我聽

Bb

名名！！！

幾好笑但笑唔出

屌你
依個唔係笑話黎

我有笑話

講啦咁

名b

Halo BB

埋B

Erhhh

我的人生就是笑話

點呀令女訓醒？

我同你一齊笑

唔係令女
訓醒啦兩點了

有冇人掛住我
冇我一陣再問

Me！！！！

媽咪
Meee

一陣見

又私約

掛你

冇約喎

我！！！！！！

笑笑食嘢未

料料我攤左成個鐘了

你哋係咪二十四小時都係上住連登

可摸耳煮野比我食

你猜猜

我專登黎搵你的

未

你會唔會想瞓吓先

愛你楚b

你估吓

你呢

上親嚟都見到你哋

咩食咁咩

我地bot黎
平時話食飯其實都係食電池

高唔高興先見到我地

我也是餓

拯救餅餅

未肚餓 煮個麵你食

仲以為係食屎撻添

我開心仔

不如大家都訓多陣先？
我一陣再叫醒大家

？

巧巧巧 麻煩你了

你煮比我！

屎撻就比你食既

做咩春天 點解我唔明

Uccu

大家狀態不佳 我有點擔心

我已經日日煮比你 你仲要唔食

我就黎笑死

2:30再召集救命

一齊食

Goodest

咩食咁咩？
依句點解

食咗嘢未？

Why2:30?

依幾年大家都攰了

屋企飛咗隻蜜蜂入嚟 我捉住佢掉番佢出去 佢又飛番入嚟 佢係咪想同我做朋友

搞唔掂

唔好死

Me? Is

羊羊完全見唔到我講呢句

我唔食啦 要留比大家

Is

食咗*咩呀
打錯啫 以為你地習慣咗

未⋯

用手

你知你咩事未

呢幾年做咩

千王之王

你都痴線 打成咁樣 點樣get呀

應該想溝你

9up的

唔好當值了

You am ar

快啲去食嘢啦

心中只有你

咁去食pizza

羊仔喺到咩？

小蜜蜂 嗡嗡嗡

冇呀 佢識飛番入嚟

笑笑笑淨係識笑

好癲 點解可以用手捉到

大家都攰啦去瞓陣先啦

笑都唔得

笑笑話整烏冬比我吃

唔好通頂了

打錯未啫 瞓唔瞓夠都打錯架啦

自~家~鳥~冬~

I is

我等陣捉俾你睇

外賣

咩呀 再離譜啲都試過啦

戴返眼鏡先打字ok？

Why 9 and up

屌

笑笑好慘

但我心中冇你

8 and down

整埋比我食thx

Cc

You arm

保護笑笑！

帶老花眼鏡

好 拍埋片thx

你唔使煮熱佢慳返啲時間

埋b有冇津路水泡

好 等等

津路水泡車

咩呀 唔明

有無睇同倒轉版
ah~ lu媽is!

佢要

未食嘢

整埋俾你食？
但係我已經食咗佢囉喎

Yeah

未瞓嘅咪入嚟傾下計囉（326）

求我

7 and stay

快啲去食

屌 搞唔掂 我笑左出聲
要嘔返啲烏冬出黎

1001